[年經]HKUST 科大reg day+Ocamp攻略

未放榜又擺咗UST係jupas ge你依家做緊咩呢?
之前見到某藍色busi soc開哂名出post收member
希望呢個post真係俾到d諗住玩吓ocamp識下frd ge巴絲打少少advice la
如果有咩問題就問la,其他巴絲打見到小弟有咩打錯都可以幫手補充嫁

Reg day
作為一個UST freshman
一定會經歷清水灣大學既Reg Day
呢個除咗係唯一一個日子可以比女圍住既好日子之外
其實都有正經野要做ge
BTW今年su改咗reg day個名做welcoming fair,係9/8-10/8
其實同以前reg day差唔多,個日記住去CYT building攞學生證同activate itsc就ok
得閒ge就攞住新嘅學生證去吓liba(即係library)9fing下,或者試下LG7啲野食啦

Ocamp
科大傳說有淫game又可以抽下女水，放心其實咩人型蜈蚣同生命麵包係乜都無(除非有,都市傳說有個綠色hall曾經出現過,freshmen可以自己睇蘋果動個d )。
你地係絕對無可能光明正大咁抽人水架。絲打們都唔洗擔心架，可以安心玩Ocamp

今年ocamp ge日期係
12-14/8 ICA, ACC, SA, HSSU
14-16/8 Science dept soc, IPO soc
16-18/8 Engin dept soc, BSU
19-21/8 Busi dep soc, ESU
21-24/8 Hall

科大有百幾個soc,巴絲打一入嚟一定搞唔清邊個soc ocamp先啱自己
咁就首先分下類la
科大ge soc主要分做School, Department ,興趣soc同Hall
基本上好多soc都係under su, su今年唔知有冇ocamp,就算有都應該冇咩人會玩,因為呢幾年佢地都冇搞ocamp

School既Ocamp就分為
The Business Students' Union (BSU) (專俾讀business ge freshmen玩)
The Engineering Students' Union (ESU) (專俾讀engineering ge freshmen玩)
The Humanities and Social Science Students' Union (HSSU) (專俾讀social science ge freshmen玩)
Science Students' Union (SSU) (專俾讀science ge freshmen玩)
Interdisciplinary Programs Students’ Union (IPSU) (專俾讀IPO ge freshmen玩)
通常就玩番自己個School就ok架啦
School搞既Ocamp姐係其他u既大O，好多freshmen一齊玩，好易識到好多人，不過因為多人玩所以比較難同人熟啲，多數都係hi-bye fd
如果想識多啲人都可以玩，唔玩都無損失既
仲有SSU同IPSU呢幾年都好似冇搞ocamp
所以比較出名都係BSU, ESU同HSSU呢D school ocamp

Department soc ge ocamp就比school ge ocamp好玩好多啦
好多freshmen都會跟自己讀或者想讀既major而去玩個個soc
咁做絕對係錯誤既選擇 如果黎緊想識啲朋友一齊玩一齊做下project就要小心揀dept soc既ocamp
由於小弟係隻busi狗
咁就介紹下busi soc ocamp先la
科大最出名ge busi department soc就係一定係兩大紅色soc
MSA 就sell warm and caring
同時間專搵名校靚仔靚女玩,顏值都有咁上下保證
以往搞既ocamp都好玩架，又有真火campfire同水戰嗰d
不過既然搵得名校,就一定比較小圈子,所以識都係識d hi-bye frd
仲有絲打就要好好照顧自己,毛毛蟲呢隻game係MSA都幾出名下
唔知今年又搞成點呢?
另外一個紅色大soc就係ECON
佢既賣點係sell 團結同家庭feel
組爸媽都幾照顧freshman,又有beach day又有campfire同bbq
靚仔靚女數量同MSA差唔多,freshmen裏面都冇咩搞小圈子
不過MSA唔同ge就係冇真火campfire同埋少d名校撚
仲有有時會chur下班freshmen玩下唔同game
有興趣接觸多啲人(同埋試吓出pool)可以報吓呢兩個紅色soc ge ocamp
仲有Acct soc，好多major咗accounting嘅freshmen都會玩
一定冇咁chur因為聽講準時訓覺準時起身,應該參考咗各種中學camp
不過就比較悶,因為有會計師公會sponsor，要聽埋啲無聊talk
所以好唔好玩就見人見智啦
Fina soc就年年都出動佢地個招牌女神exxxx chow去reg人
不過可惜，佢應該都唔會再出現係ocamp (好似就grad)
所以唔好比佢呃到
Isom soc 好多都係on campus既game 同埋啲組爸媽都幾nice架
不過就比較摺 小人玩啲
Marketing soc今年好似有zone制 不過近年就愈黎愈小聲氣
不過啲人都幾玩得 想試下新野ge巴絲打都可以玩下

至於engine soc 同science soc方面
civil同mech呢兩個係比較多engine freshmen玩ge camp
特別係civil,因為civil係比較搶手d ge major, 組爸媽好多都係civil major
所以都可能有啲用
chem同bich都係多science freshmen報ge ocamp
巴絲打可以跟返自已心水ge ocamp
方便第日上堂同一齊玩

Hall ge ocamp有興趣知遲啲再講

收皮啦

msa今年唔係收左皮咩
難分真與假

唔介紹IPO

放心啦FM們
極多情況你都係識到d hi-bye friend
或者連hi-bye都無既friend

又係到吹奏ocamp

Lm

入得IPO既就知呢啲打手文係唔洗睇
同埋有IPSU就夠

沉底都比你班友推返上嚟

econ紙皮打手

個camp用紙皮砌

今年Msa Pro P柒到冇眼睇 狗也不屌

由得佢沉啦
打手post